美心既雞扒真係好難食

所以雞既菜式都係用同一塊雞扒淋唔同汁 食左幾啖已經唔想食

美心本身已經係垃圾

阿活海陸空屌打

美心個雞扒我覺得幾好食
大家樂個d連佢一半size都無

香港地呢個價錢已經好好, 除非你自己煮

屌打大快活大家樂

已經比大快活丶大家樂好好多

佢除左份量大之外 D味道同我以前食白烚雞胸差唔多 好想嘔

有牙活都唔食抵撚死

附近得美心同大家樂

慘呀

美心快餐比狗食

美心連焗豬都可以難食
我諗唔到佢仲有咩係好食

係 所以我決定以後罷食美心

大快活

白烚咁咪好
一向飛走雞皮又唔食汁

成日美心都好難食

大快活真係唯一清泉

佢夜晚配烏冬果款日式照燒雞排ok嘅

食美心抵你死啦